去茶餐廳會嗌邊樣：鴛鴦 VS 奶茶

= 鴛鴦
= 奶茶

檸啡！

茶走

好立克

叫開mojito

美綠

咸檸啡

好臭 華田好飲好多

鴛鴦飲完訓唔到

好臭 好立克好飲好多

細路仔先要揀

點解會臭 甜甜地白色飲品

其實有冇凍檸梳打水？ 我覺得應該幾好飲

lemon black

俾杯滾水洗餐具唔該

.

世界級難飲

唔係個個受得

渣㗎！記住要小甜走冰！

佢得罪咗個水吧

奶茶